[LOL][RANK] 係銀三或以上,同我入黎 組團勁旅

小妹 無朋友 上完銀2 rank 輸隊友跌rank
所以想搵D 差唔多水平的高手,咁打機先有樂趣

無睇錯係團 經過驗證後 之後會開一個打機group 方便大家call

本人特質:1. play smart 2. 只打mid 3. 精劫 犽宿 但唔會經常用 4.對線擊殺指數 :2-3 人
本人討厭類型: 1.殺人 ,但唔拎objectives 2.明明唔叻ad 係要玩 3.負面情緒 4.反應超慢的人

想既麻煩 留下LOL ID

咩年代呀 仲LOL

咁你玩咩Game咁巴閉啊

我鐵牌 技術鑽石ok？

NA ser?

台伏 單雙？

銀二打團好快打到輸架wor